做緊馬會電話投注事務助理 你問我答

你問我答

覺得點

人工都唔錯，返過甘多份part time 呢份整體算唔錯

做咩centre?
如果做C4，幫我問候funny一獲
上個月辭左職

我做TSW

咩更

R1

甘你老母

我做HR

AMB?

Express

一個月可以搵到幾多錢？
有冇418限制？
同埋可唔可以自己揀咩時間返正？

跑馬地有無?

星期五去in 唔記得左帶D乜

一個月可以搵到幾多錢？
有冇418限制？
同埋可唔可以自己揀咩時間返正？.
你預一個月兩千幾 可以揀時間返

做左1個月c4都未見過佢

我都想返 點入